關家姐終於...

事隔三年，終於出新歌又準備開演唱會

Wfc

關家姐唔表態係咪奶共呀？